[開台喇開台喇] Leisure Radio 休閒電台

打左重點喺度先
預計今晚開台時間係22:00-00:00
Discord傳送門︰

-----------------------------------------

是咁的
小弟近日喺度整理下自己嘅物品
執執下竟然搵到自己以前自己用過嘅JTV Account
以前開台嘅回憶即刻湧曬出嚟
突然間好想好似以前咁喺JTV開台
同大家一齊嘻嘻哈哈過下日晨
但可惜JTV而家已經連影都無

就喺我想打消返呢個念頭之際
發現左Discord其實都做到一樣嘅功能
甚至運作上更加流暢
延遲亦都更加低
所以我就嗱嗱聲開左個Channel
命名為 'Leisure Radio 休閒電台'
顧名思義呢度係一個比大家放低平日重擔嘅平台
希望大家有興趣都可以賞個面入嚟吹下水一齊放鬆下

有鑑於小弟嘅工作關係
做唔到每日都喺固定時間開台
所以只要決定左幾時會開台就會透過以下渠道Update大家︰
Discord:
Telegram:

而家初步估計呢個Channel主要都係用電台嘅方式同大家傾下偈
未必每一次都有特定嘅主題
起初呢度可能會更偏向一個吹水平台咁
而開台期間唔少得嘅當然係Phone-in環節啦
會比大家上嚟Share下自己大大小小嘅趣事
又或者有煩惱都可以喺度同大家傾訴下
想上嚟發洩下唱下歌都得㗎
另外我地都會用下Discord嘅Function嚟播下歌又或者播下片咁

如果大家有咩建議又或者有咩疑問，亦都可以透過上面兩個途徑去直接聯絡我 (Telegram嘅話可以撳呢條Link搵到我：)

播住歌等大家